如果全世界剩下兩位抗疫專家？

你會信邊個？

胡力威教授
李居明大師

兩位都係抗疫大師，好難揀呀？

請投出你心水學者。

Wan Chin

李大師

【手足入嚟幫手廣傳】突發 「一加二等於三」行動！！！

胡力威教授 掙扎學專家，
以掙扎技能提升身機能抗病毒。

李居明大師，
以咒術及睇龍珠，取得機體防護力抗病毒。

補充
李居明大師，玄學專家，

精氣神

袁國勇

譚德塞

無呢個選擇

習近平

點解唔可一邊睇龍珠一邊用劍指舉住啞鈴好爭札咁畫臨兵鬥者皆陣列在前？